[
  {
  "number": "1",
  "question":"Тег <!--...--> визначає:",
  "answers":["Задає колір, розмір і тип шрифту","Визначає структуру фреймів","Групування елементів","Визначає коментар в документі","Немає правильної відповіді"],
  "right":"d",
  "amount": "1",
  "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "2",
    "question":"Тег <!DOCTYPE> визначає:",
    "answers":["Щоб показати браузер, котрий не має підтримки рубінових анотацій","Задає версію HTML","Щоб показати браузер, котрий має підтримку рубінових анотацій","Задає колір, розмір і тип шрифту","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "3",
    "question":"Тег <a> визначає:",
    "answers":["Тег, який визначає інтерактивну область в зображенні-карті (елемент <map>), тобто при кліці на певну область зображення відбуваються","Тег 'link' служить для зв'язку html-документа із зовнішнім файлом","Створює посилання","Визначає футер (підвал) веб-сторінки","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "4",
    "question":"Тег <abbr> визначає:",
    "answers":["Визначає форму","Тег `link` служить для зв'язку html-документа із зовнішнім файлом","Визначає абревіатуру чи акронім","Створює пункт списку","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "5",
    "question":"Тег <applet> визначає:",
    "answers":["Визначає структуру фреймів","Визначае вбудований аплет","Створює структурну групу, що об'єднує один або кілька стовпчиків","Створює візуальну шкалу","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "6",
    "question":"Тег <aside> визначає:",
    "answers":["Створює посилання","Блок з додатковою інформацією","Поле вводу даних","Заголовок третього рівня","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "7",
    "question":"Тег <b> визначає:",
    "answers":["Позначає клавіші, що можуть бути натиснені","Заголовок п'ятого рівня","Створює елемент введення у вигляді списку","Робить текст жирним","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "8",
    "question":"Тег <basefont> визначає:",
    "answers":["Набір навігаційних посилань","Задає шрифт за замовчуванням","Створює візуальну шкалу","Визначає інформацію про документ","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "9",
    "question":"Тег <bdo> визначає:",
    "answers":["Змінює напрямок тексту","Позначає розділ HTML-сторінки як заголовок","Список термінів/визначень","Коротка цитата","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "10",
    "question":"Тег <big> визначає:",
    "answers":["Призначається для групування заголовків на веб-сторінці","Робить текст більшим","Список з назв директорій","Задає таблицю на HTML-сторінці","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "11",
    "question":"Тег <blockquote> визначає:",
    "answers":["Довга цитата","Горизонтальна лінія","Задає розділ документу","Робить текст жирним","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "12",
    "question":"Тег <body> визначає:",
    "answers":["Робить текст більшим","Задає параметри для об'єктів","Вказує, що почався HTML-документ","Визначає кордоти тіла веб-сторінки","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "13",
    "question":"Тег <br> визначає:",
    "answers":["Призначається для групування заголовків на веб-сторінці","Виділяє текст курсивою","Задає нижній колонтитул таблиці","Створює перехід на новий рядок","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "14",
    "question":"Тег <button> визначає:",
    "answers":["Задає колір, розмір і тип шрифту","Вставляє на сторінку фрейм","Визначає кнопку","Поле для генерації пари ключів","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "15",
    "question":"Тег <canvas> визначає:",
    "answers":["Поле вводу даних","Заголовок четвертого рівня","Використовується як контейнер для графіки","Відображає графічне зображення на веб-сторінці","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "16",
    "question":"Тег <caption> визначає:",
    "answers":["Поле вводу даних","Позначає термін в тексті","Заголовок третього рівня","Визначає назву таблиці","Немає правильної відповіді"],
    "right":"e",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "17",
    "question":"Тег <center> визначає:",
    "answers":["Заголовок п'ятого рівня","Позначає розділ HTML-сторінки як заголовок","Визначає текст, котрий був доданий в новому документі","Вирівнює текст по центру","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "18",
    "question":"Тег <cite> визначає:",
    "answers":["Позначає клавіші, що можуть бути натиснені","Визначає назву твору","Заголовок першого рівня","Позначає клавіші, що можуть бути натиснені","Немає правильної відповіді"],
    "right":"e",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "19",
    "question":"Тег <col> визначає:",
    "answers":["Область введення багаторядкового тексту","Задає загальні властивості для однієї чи декількох колонок","Заголовок до елементів, що згруповані за допомогою тега `fieldset`","Визначає мітку для елементу форми","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "20",
    "question":"Тег <dd> визначає:",
    "answers":["Тег `link` служить для зв'язку html-документа із зовнішнім файлом","Додає нові пункти в контекстне меню","Визначення терміну","Змінює напрямок тексту","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "21",
    "question":"Тег <del> визначає:",
    "answers":["Додає на веб-сторінку JavaScript скрипт","Визначає текст котрий був видалений в новій версії документа","Змінює абсолютний шлях сторінки","Визначає основний зміст документа","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "22",
    "question":"Тег <details> визначає:",
    "answers":["Визначає карту-зображення для картинки","Задає шрифт за замовчуванням","Визначає контент котрий користувач може приховати чи відобразити  ","Додає анотацію зверху чи знизу від тексту","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "23",
    "question":"Тег <dfn> визначає:",
    "answers":["Задає таблицю на HTML-сторінці","Виділяє текст жовтим","Позначає термін в тексті","Групує список опцій","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "24",
    "question":"Тег <dir> визначає:",
    "answers":["Вставляє на сторінку фрейм","Додає нові пункти в контекстне меню","Список з назв директорій","Задає параметри для об'єктів","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "25",
    "question":"Тег <div> визначає:",
    "answers":["Блок","Вказує, що почався HTML-документ","Визначає метадані документа","Задає нижній колонтитул таблиці","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "26",
    "question":"Тег <dl> визначає:",
    "answers":["Створює візуальну шкалу","Вказує браузеру місце, де допускається робити перенос рядка в тексті","Список термінів/визначень","Задає назву терміна","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "27",
    "question":"Тег <dt> визначає:",
    "answers":["Задає назву терміна","Задає колір, розмір і тип шрифту","Відображає шрифт у вигляді верхнього індексу","Набір навігаційних посилань","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "28",
    "question":"Тег <embed> визначає:",
    "answers":["Вставляє в html-документ зовнішній об'єкт","Визначає вбудований об'єкт","Відображає текст у вигляді нижнього індексу","Задає версію HTML","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "29",
    "question":"Тег <figcaption> визначає:",
    "answers":["Відображає текст зі зменшеним розміром шрифту","Підпис до малюнка","Заголовок третього рівня","Групує список опцій","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "30",
    "question":"Тег <figure> визначає:",
    "answers":["Відображає текст закресленим","Створює пункт списку","Заголовок п'ятого рівня","Групування елементів","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "31",
    "question":"Тег   <font>   визначає:",
    "answers":["Заголовок першого рівня","Визначає результат розрахунку","Задає колір, розмір і тип шрифту","Відображає список пунктів меню","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "32",
    "question":"Тег   <footer>   визначає:",
    "answers":["Визначає футер (підвал) веб-сторінки","Відображає графічне зображення на веб-сторінці","Визначає текстовий абзац","Заголовок другого рівня","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "33",
    "question":"Тег   <form>   визначає:",
    "answers":["Задає параметри для об'єктів","Визначає форму","Заголовок до елементів, що згруповані за допомогою тега <fieldset>","Відображає відео на сайті","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "34",
    "question":"Тег   <h1>   визначає:",
    "answers":["Коротка цитата","Заголовок першого рівня","Визначає футер (підвал) веб-сторінки","Додає нові пункти в контекстне меню","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "35",
    "question":"",
    "answers":["","","","","Немає правильної відповіді"],
    "right":"",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "36",
    "question":"Тег   <h6>   визначає:",
    "answers":["Заголовок 6 рівня","Визначає текст як вивід програми ябо скрипта","Визначає текстову доріжку до медіа-елементів","Групує список опцій","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "37",
    "question":"Тег   <header>   визначає:",
    "answers":["Групування елементів","Позначає розділ HTML-сторінки як заголовок","Задає розділ документу","Визначає текст, котрий був доданий в новому документі","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "38",
    "question":"Тег   <hr>   визначає:",
    "answers":["Визначає текст застарілим та закреслює його","Відображає текст зі зменшеним розміром шрифту","Горизонтальна лінія","Вставляє на сторінку фрейм","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "39",
    "question":"Тег   <html>   визначає:",
    "answers":["Визначає структуру фреймів","Вказує, що почався HTML-документ","Вставляє в html-документ зовнішній об'єкт","Визначає альтернативне джерело медіа-файлу для відтворення","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "40",
    "question":"Тег   <i>   визначає:",
    "answers":["Визначає стиль елементів веб-сторінки","Визначає унікальний ідентифікатор частини тексту","Вказує, що почався HTML-документ","Виділяє текст курсивою","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "41",
    "question":"Тег   <img>   визначає:",
    "answers":["Вказує браузеру місце, де допускається робити перенос рядка в тексті","Визначає результат розрахунку","Відображає графічне зображення на веб-сторінці","Визначає важливий текст","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "42",
    "question":"Тег   <input>   визначає:",
    "answers":["Відображає шрифт у вигляді верхнього індексу","Поле вводу даних","Визначає позначений(ненумерований) список","Визначає стиль елементів веб-сторінки","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "43",
    "question":"Тег   <mark>   визначає:",
    "answers":["Виділяє текст жовтим","Використовується як контейнер для графіки","Визначає заголовок веб-сторінки","Визначає групу заголовків HTML-таблиці","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "44",
    "question":"Тег   <p>   визначає:",
    "answers":["Визначає текстовий абзац","Що показати в браузеру, котрий не має підтримки рубінових анотацій","Визначає текст як вивід програми ябо скрипта","Задає колір, розмір і тип шрифту","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "45",
    "question":"Тег   <pre>   визначає:",
    "answers":["Виводить попередньо відформатований текст  ","Створює пункт списку","Визначає форму","Визначає текст застарілим та закреслює його","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "46",
    "question":"Тег   <q>   визначає:",
    "answers":["Створює візуальну шкалу","Визначає стиль елементів веб-сторінки","Визначає структуру фреймів","Коротка цитата","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "47",
    "question":"Тег   <rt>   визначає:",
    "answers":["Заголовок другого рівня","Додає анотацію зверху чи знизу від тексту  ","Поле для генерації пари ключів","Визначає результат розрахунку","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "48",
    "question":"Тег   <ruby>   визначає:",
    "answers":["Поле вводу даних","Заголовок третього рівня","Додає пояснення до тексту","Визначає позначений(ненумерований) список","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "49",
    "question":"Тег   <script>   визначає:",
    "answers":["Область введення багаторядкового тексту","Додає на веб-сторінку JavaScript скрипт","Заголовок 6 рівня","Визначає назву твору","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "50",
    "question":"Тег   <select>   визначає:",
    "answers":["Визначає мітку для елементу форми","Позначає розділ HTML-сторінки як заголовок","Коротка цитата","Створює елемент введення у вигляді списку","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "51",
    "question":"Тег   <style>   визначає:",
    "answers":["Відображає графічне зображення на веб-сторінці","Визначає стиль елементів веб-сторінки","Визначає кнопку","Заголовок четвертого рівня","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "52",
    "question":"Тег   <sup>   визначає:",
    "answers":["Відображає шрифт у вигляді верхнього індексу","Заголовок першого рівня","Позначає клавіші, що можуть бути натиснені","Визначає інформацію про документ","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "53",
    "question":"Тег   <table>   визначає:",
    "answers":["Поле для генерації пари ключів","Заголовок другого рівня","Визначає заголовок для теґу <details>","Задає таблицю на HTML-сторінці  ","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "54",
    "question":"Тег   <td>   визначає:",
    "answers":["Визначає комірку таблиці","Заголовок до елементів, що згруповані за допомогою тега <fieldset>","Заголовок 6 рівня","Визначає елемент списку","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "55",
    "question":"Тег   <tfoot>   визначає:",
    "answers":["Тег <link> служить для зв'язку html-документа із зовнішнім файлом","Задає нижній колонтитул таблиці","Визначає впорядкований список","Додає нові пункти в контекстне меню","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "56",
    "question":"Тег   <th>   визначає:",
    "answers":["Визначає вбудований об'єкт","Визначає основний зміст документа","Додає на веб-сторінку JavaScript скрипт","Визначає клітинку-заголовок таблиці","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "57",
    "question":"Тег   <thead>   визначає:",
    "answers":["Визначає групу заголовків HTML-таблиці","Додає анотацію зверху чи знизу від тексту","Визначає карту-зображення для картинки","Визначає важливий текст","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "58",
    "question":"Тег   <tr>   визначає:",
    "answers":["Вставляє на сторінку фрейм","Визначає рядок в таблиці","Додає нові пункти в контекстне меню","Визначає абревіатуру чи акронім","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "59",
    "question":"Тег   <tt>   визначає:",
    "answers":["Створює візуальну шкалу","Відображає текст моноширним шрифтом","Виділяє текст курсивою","Вказує браузеру місце, де допускається робити перенос рядка в тексті","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "60",
    "question":"Тег   <u>   визначає:",
    "answers":["Виділяє текст жовтим","Визначає підкреслений текст","Набір навігаційних посилань","Відображає шрифт у вигляді верхнього індексу","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "61",
    "question":"Тег   <ul>   визначає:",
    "answers":["Відображає хід виконання завдання.","Виводить попередньо відформатований текст","Визначає позначений(ненумерований) список","Визначає альтернативний контент для користувачів у котрих не працює JavaScript","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "62",
    "question":"Властивість   align-content  означає:",
    "answers":["2D чи 3D трансформація елементу","Вказує розмір і розташування елементу в рядку сітки","Як повинні поводитися розриві після генерації контейнеру","Вирівнювання рядків гумового контейнера по вертикалі","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "63",
    "question":"Властивість   animation  означає:",
    "answers":["Введення індексів гліфів","Вказує комбінацію декількох символів на простір одного","Чи може користувач виділяти курсором текст на сторінці","Універсальна властивість, яке задає відразу кілька параметрів анімації","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "64",
    "question":"Властивість   animation-delay  означає:",
    "answers":["Встановлює час очікування перед запуском циклу анімації","Вказує колір лінії","Художні ефекти","Введення індексів гліфів","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "65",
    "question":"Властивість   animation-duration  означає",
    "answers":["Скільки часу потрібно анімації на один цикл","Відступ першого рядка","Універсальна властивість для налаштування сітки","Вертикальне вирівнювання елемента","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "66",
    "question":"Властивість   animation-iteration-count  означає:",
    "answers":["Скільки разів анімація повинна повторитися","Універсальна властивість для всіх інших властивостей border-top","Визначає вигляд лінії","Відступ від лівого краю батьківського елемента","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "67",
    "question":"Властивість   animation-name  означає:",
    "answers":["Відступ від верхнього краю","Визначає властивості лінії між колонками","Універсальна властивість для всіх властивостей border-right","Задає ім'я @keyframes для анімації  ","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "68",
    "question":"Властивість   background-attachment  означає:",
    "answers":["Визначає поведінку фонового зображення при прокручуванні сторінки","Визначає інтервал між символами в межах елемента","Відображає спеціальні мітки на сторінці при друку документа","Тривалість ефекту переходу","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "69",
    "question":"Властивість   background-color  означає:",
    "answers":["Визначає кінцевий рядок розташування елементу у сітці","Товщину верхнього кордону","Вирівнювання останнього рядка тексту","Встановлює цілісний колір тла","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "70",
    "question":"Властивість   background-image  означає:",
    "answers":["Товщина нижнього кордону","Визначає кінцевий стовпчик розташування елементу у сітці","Вирівнювання окремих елементів всередині гумового контейнера","Вказує одне або кілька фонових зображень","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "71",
    "question":"Властивість   background-position  означає:",
    "answers":["Вказує початкову позицію (зміщення) фонового зображення","Товщина кордону","Визначає мінімальну висоту рядка тексту","Визначення способу або можливості переривання рядків","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "72",
    "question":"Властивість   background-repeat  означає:",
    "answers":["Визначає мінімальну висоту рядка тексту","Тип прискорення анімації","Спосіб повторення фонового зображення","Визначення назв сіткових областей","Немає правильної відповіді"],
    "right":"c",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "73",
    "question":"Властивість   background-size  означає:",
    "answers":["Визначає напрямок тексту/напрямок вводу тексту","Визначає, як працює алгоритм автоматичного розміщення","Тип позиціонування елемента","Вказує розмір тла","Немає правильної відповіді"],
    "right":"d",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "74",
    "question":"Властивість   border-bottom-color  означає:",
    "answers":["Визначає нижню позицію 3D-елементів","Встановлює колір нижнього кордону","Визначає як тло має виводитися під гранями","Тип мітки списку","Немає правильної відповіді"],
    "right":"b",
    "amount": "1",
    "theEnd":"false"
  },
  {
    "number": "75",
    "question":"Властивість   border-bottom-left-radius  означає:",
    "answers":["Встановлює радіус округлення нижнього лівого кута кордону","Визначає нижню позицію 3D-елементів","Тип блока для HTML-елемента","Визначає як буде повторюватися зображення кордону","Немає правильної відповіді"],
    "right":"a",
    "amount": "1",
    "theEnd":"true"
  }
]